1. Создайте программу, которая преобразовывает в строке "Dong-ding-dong"
- выводит количество букв в строке
- сравнивает данную строку с любой другой, игнорируя регист
- все буквы к верхнему/нижнему регисту и выводит результат на консоль
- выводит на консоль все индексы слова "dong"
- заменяет каждое вхождение слова dong на bong
- находит все одинаковые слова, подсчитывая их количество